# healthy-vega

เนื่องจากเป็นงานด่วน เลยใช้วิธีเขียนแบบ ธรรมดาที่สุด เพื่อให้เขียนเว็บนี้ออกมาได้เร็วที่สุด

จากเดินที่จะมีการใช้งาน Framework PIPE MVC หรือ Laravel

โดยทาง cii3.net มีเวลาทำเพียง 4 วันเท่านั้น


ในวันที่ 2 ไม่นับในการเขียนโค๊ต

16/03/2562 รับงานนี้ และสรุปรายละเอียดต่างๆ

17/03/2562 รับแบบ UI อย่าง +ไม่+ เป็นทางการ


นับวันที่ตั้งแต่ตอนนี้ไป

18/03/2562 รับแบบ UI อย่างเป็นทางการ และเริ่มออกแบบ Database และโครงสร้างเว็บ

19/03/2562 Audit Web ให้ได้คะแนน 90+ และ ส่งแบบ UI ในรูปแบบ HTML ให้ผู้ตรวจสอบดู และแก้ไขเพิ่มเติม

20/03/2562 นำ HTML มาทำเป็น PHP ดึงข้อมูลจาก Database มาแสดง และ ทำระบบ Admin แบบง่ายที่สุดจาก XCRUD

21/03/2562 ส่งมอบงานลงในโดเมน https://healthy-vega.com/


หลังจากนี้คือการแก้บัค และเพิ่มเติมส่วนต่างๆ

22/03/2562

หากท่านเป็นโปรแกรมเมอร์คนต่อไปที่ทำโปรเจคนี้ต่อจากทาง cii3.net

มีขอสงสัยอะไร สอบถาม มาที่เราได้เพื่อให้ท่านพัฒนาได้ง่ายมากยิ่งขึ้น
